支唔支持我做周凱亮殺左老豆老母洩墳？

叫佢地以後唔好生仔害人，要行死刑制度阻止悲劇再發生，窮人/未受教育既人唔應該生兒育女害人，要香港政府強制性立法行死刑制度....

實施死刑制度目的主要係為左阻嚇其他窮人老豆老母買唔起學人生仔！

治亂世用重典！

必須要殺人以阻止更多既窮人父母生仔害細路！

相信各位連登仔都一定支持呢項殺人計劃！！

死刑制度係必須首先施行，要求全香港窮人實行一孩政策制度，阻止佢地亂生仔害死班細路！

中國共產黨正正因為實行獨生子政策，唔聽從就捉哂班人槍斃先換來今日咁，起碼唔會逼到連張床都無！

針對窮人老豆老母濫用亂生仔既自由，必須執行死刑制度，捉哂班生四個仔女既父母去槍斃，仲要公開行刑！

逼所有家庭只準生一個/兩個細路！

點解唔去搵啲警察呢？

支持就大家一齊逼香港政府恢復死刑制度，向超生家庭實行殺人計劃，學習鄧小平既偉大政策，以殺人換取優質生活以及強大既經濟！

因為中國人是需要管的！

支持香港實行死刑制度！

周佢屋企係中產，係佢自己諗埋一面

利: 真人識佢

建議大家唔好理佢

咁你對你自己嘅人生又做咗咩有幫助嘅事？殺咗你父母係咪可以令你人生突然前途無量？

係，而且仲要逼香港政府立法修例禁止所有窮人生過多小朋友，不可以亂咁生仔！

你唔好咁撚痴線啦

記者朋友我係杜美心呀 叫左樓主唔好架

咁當初窮人父母又要生仔害班小朋友？

搞埋d天生天養政策，我屌佢老味生乜撚野，生一個唔得要生勁多個先夠？

呢d乜野人黎？ 點解唔搞獨生子政策，中共都係咁做架，又唔見連登仔屌鳩中共一孩政策？

好想殺人啊！

殺左佢地再要求香港政府強制立法實施一孩政策，唔比d 白痴老豆老母係咁生仔害左個細路！

推！

支持香港政府強制立法實施死刑制度，懲罰d亂生仔既老豆老母，此外必須學習中國唯一德政 — 一孩政策既實施！

另外針對房屋供應問題，應該立即採取措施大量發展多個天水圍新市鎮，以增加大量房屋供應，比香港家庭安居樂業既機會！